關sir算唔算係歷史上最有氣勢嘅革命 / 獨立領袖?

列寧

凱末爾

畢蘇斯基

米高·柯林斯

關愛sir

關sir d 動作好鬼鼠

差套老西 perfect

中共班常委廿四小時mark實佢一舉一動想做佢
所以顯得謹慎少少姐

五毛關條柒頭好撚鍾意畀人屌，你又幫佢上位爆光，五毛關好撚high架

拉小提琴先著老西
藍t黑褲係搞革命制服

on9仔有樣睇

條人形豬係度做乜鳩?

match

家駒斯斯文文似謀士
一文一武

屌
神情動作都成個弱智咁
本土派真係多得呢條友唔少

多野諗鍾意托眼鏡姐

有冇片睇

10分鐘附近

五毛關已經係站務台投訴呢個貼

站務台搞革命

五毛關同佢班打手24小時霸佔cc台同站務台架啦

有啲人嘅料只配做卒仔
做決定只會搞鑊件事
有版你睇

咪on9啦，五毛關攪散本土係好成功架，你信佢真係獨派呀？

動作好不羈

盟主以死相搏緊, 關sir 係度上連登

D 腳步好重，有聲

可能同佢上次話搞到人好濕但佢自己射唔到個條女text緊

點睇學獨聯衰到投靠仇思達

三十幾歲學生聯盟?

通常啲小器肥仔都係咁

咪天真啦，五毛關一向都係碌撚d人啦

又去左站務台哭訴

報個課程就學生聯盟 我報工聯會急救班咪工聯會人

link?
我唔見有嘅

相由心生
佢小學一定係果啲周圍得罪人，比人屌返轉頭就同老師投訴

轉身呢下都夠煞食

舊時高登啲益友講到仇仔讀到食屎好叻你地無資格鬧佢

求admin比台主佢做😂

好似最近又報多個master

正正經經搵份工啦

forever21

Source?

貓sir都廿尾喇

人形豬

關蛇貓蛇神駒
加埋有冇一百歲？

獨派可否不要老陪我長高

史上最老學生

牙關mon緊po😂

關sir出黎啦

準備開post

搬去成人台？

乜黎？

校園台

醬囝點睇以前勇文青跟你 而家跟牙關

勇青同關囝都係外國人 梗係fd

唔係噃，五毛關文青一向奶五毛關架噃

你哋有無咁得閒

講到得閒 冇人敢係牙關面前認叻

關sir用哂啲時間做大事

哭了

其實係咪有外國護照先入得港獨組織

建國之路

咁幫你哋推下

知喇知喇

咁撚痴線
真係可恨之人必有可憐之處

搬一個post去政事台 = 砌多一舊香港國積木

仰囝d威而鋼係咪你買

又宣佈獨立

點解你認為viagra 同 nootropic 有關?

駒仔點睇關sir網上周圍樹敵 膠化港獨

師兄小弟無呢d問題唔識野

關sir射唔出有無問佢攞藥食

駒仔掛住課金比email睇pat pat相不了

貓靈都上埋來攻佔時事台

咁你又對黃台仰啲威而鋼咁上心

好奇一問姐
師兄係咪成日起唔到用?

上嚟留個言就叫攻佔

佢好健康, 多謝關心

Btw 唔好食Xanax , 如果你個名係指呢隻藥

關sir自述射唔出之餘都要強調自己搞到條女濕得好緊要
自尊心好強

關sir都搞得濕😱

你有無番過青山

我好奇你點樣聯想到自尊心

講起學獨聯 唔知牙濕仔(死咗)係咪核心成員
話晒當年都係捉毛隊戰友 黃金拍檔黎

佢當時留意緊有無嘢幫手啫, 唔係比人爆佢張相我都唔想佢露樣

變左駒仔 你問我答

權力係會令女人性興奮
諗起自己同未來香港總統做愛係人都濕

大家對學獨成員咁好奇, 有機會嘅未傾下計囉

大家都係學生
學生支援學生係好重要, 我地香港學生唔可以畀其他人恰我地香港學生, 我地呢班學生搞緊嘅係學生運動

關sir 近期short 左

有咁嘅process 架咩

奶西d口水周圍都係當係濕左

開咩台比較易上熱門？

菲律賓啲小男人咁撚廢
賓妹對關sir呢類做大事嘅男人應該無抵抗力

一講independence即刻濕左

算

想問陳仔讀緊咩？

屎片